\section{\Anno}
Die Anforderung der \Anno~wurde nicht umgesetzt, was zum einem daran lag, dass
die Implementierung diese Funktionalität eine relativ geringen Nutzwert bei
hoher Kapazität hatte.
Zum anderem wurden diese Funktionalität zum Teil bereits durch das Largo-Modul
von DIAS, welches eine Falsifizierung oder Verfeinerung von den Annotationen eines Volume
ermöglicht, implementiert.
Aus diesen Gründen wurde die verbleibende Zeit dafür genutzt, grundlegende
Anforderungen umzusetzen oder zu verfeinern sowie die Erweiterung auf die
Installation in Realumgebung und die Usability-Tests vorzubereiten.